有冇家維村手足見到有班帶毛巾人

好撚古怪

推

推俾家維村手足見到

圖？冇圖都起碼講下點帶毛巾法

安全起見 推多幾下

另外有個橙衫阿叔企係村口，要小心

有另一個post冇人推

橙色橫間

小心

乜撚野人泥

好撚心酸
出到去又要同個政權打
返到自己地區又有藍絲廢老單單打打
上網又有中共網軍

中共我屌你老母